唔知過唔過到試用期好糾結

聽同事講做左一個月左右，上司會搵我問下做成點
但係冇
宜家就黎兩個月都冇

聽聞兩個月左右都會搵我傾下
到宜家都未😩😫

上司仲要勁cool，見親佢都係黑面
勁驚🤦🏻‍♀️

日日都糾結緊係咪唔打算請我，所以都費時搵我🤦🏻‍♀️

聽日遞信好過到時佢炒你呀

我想係度做落去呀嘛
所以每日都好擔心

其實我有諗過會唔會因為我完全係外行人
所以之前都冇搵我傾諗住等我做熟先

雖然我覺得係過份樂觀

冇人記得你仲係試用期
比心機做啦
冇人記得你存在根本

唔係好on9都會比你過啦
利申岩岩過

我仲有幾日過probation
反而唔想過
份工做落好伏

點伏法？

同想像中做既tasks有出入
做啲野好天馬行空，冇guideline
老細好麻撚煩

本身係3個月試用期 但到依家老闆都無同我傾過，淨係直接比試月期後既人工我

利申：做左半年

會唔會趁未過搵過份

過埋今個星期就過了
趕唔切喇

如果當初second in 見埋老細
我未必會take呢個offer
個老細啲死人態度係平時傾計都覺得佢討厭個種
唔知佢地有心定無意咁安排

過左試用期 加左幾多

得$1500咋

$1500好高喎
我之前加$500

第一次做要試用期既工～
但另外同時期入職既同事加2000

我試用期係三年 有排捱

哂命

最後點
我都好糾結